以一城敵一國，以學生對警察

以一城敵一國，或者我地一開始已注定會輸，但歷史將會寫上三個字代表你我的輝煌：香港人

讓我們一起見證歷史，香港人中午見

推 我唔想等歷史判我地無罪
我要香港人親自判被濫捕手足無罪！

如果我地今次成功 咁我地就係亞洲第一個完全靠自己爭取民主嘅民族
以後香港人呢個名唔再只係代表一個地方 而係代表一種驕傲

一城敵一國?!
那來的FF...
依家係全球自由主義陣營同共產主義陣營的鬥爭

我地只係其中一個war zone

雖然香港得到好多國際支持，但香港始終主權係中共手上，大家再唔出行，就等做龜縮L

香港人，系驕傲的代名詞

也許革命會失敗。
但我地始終相信，革命既種子。
將會生生不息、源源不絕，等待爆發既一日。